\def\ncols{2}
\beginsong{Nulla di nuovo}[by={G. Carletti -- C. Cattini -- C. Falzone -- M. Vecchi}]

\beginverse*\nolyrics
\[E | B | C#- | A]
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[E]Nulla di nuovo per chi cerca un lavoro
\[C#-]nulla di nuovo per chi cerca la fede dentro una poesia
\[A]nulla di nuovo per chi non vuole annegare dentro a una bugia
nulla di nuovo per \[E]te.
\endverse

\beginverse
\[E]Nulla di nuovo per chi corre più veloce della fantasia
\[A]nulla di nuovo per chi ha deciso di combattere l'ipocrisia
nulla di nuovo \[E]non c'è.\medskip
\[F#-]Stiamo in silenzio
davanti a tutti \[A]{gli orrori} del mondo
e ci chiediamo \[C#-]perchè.
\[A- //]{Non siamo nati} per questo.
\endverse

\beginchorus
\[E]Vai, apri la porta di \[B]questa prigione
due occhi brillano \[C#-]colmi di lacrime amare
trasforma la \[A]rabbia in un gesto d'amore.
\chordsoff
E vai, grida più forte per questa ragione
due occhi grandi che brillano come diamanti
piangono figli di mondi diversi.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Nulla di nuovo per chi è orgoglioso e adesso vive nel rancore
nulla di nuovo per chi è diverso e vuole solo un pò d'amore
nulla di nuovo per chi ha fallito e adesso non sa più che cosa fare
nulla di nuovo non c'è.\medskip
Stiamo in silenzio
gli occhiali scuri sul resto del mondo
e ci chiediamo perchè.
Non siamo nati per questo.
\endverse

\endsong
